{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0021121536617/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[매일슬랙스] 베이직 테이퍼드핏 슬랙스 - 라이트 그레이"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はSS22 / 422121LY22です。 こちらは韓国人の体型に合うエイトセカンドのベスト商品です。 こちらの商品はテーパードフィットスラックスで、太ももとヒップ部分がゆったりして体型が補完され着心地が楽です。 またポリウレタン混紡の生地で伸縮性に優れ、光沢のない245g/㎡の生地で四季折々着用しやすいアイテムです。 YKK社のファスナーが使用され、ボタン二重クロージング仕様が適用されました。 この製品の表地はポリエステル78%、レーヨン18%、ポリウレタン4%で構成されています。 この製品は洗濯の際、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので注意してください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 また、金属副材料は肌と摩擦しないよう注意し、デザイン上、装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はSS22 / 422121LY22です。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品はテーパードフィットスラックスで、太ももとヒップ部分がゆったりして体型が補完され着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "どんな生地が使用されていますか？",
            "answer": "この製品の表地はポリエステル78%、レーヨン18%、ポリウレタン4%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法には何がありますか？",
            "answer": "洗濯の際、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、洗濯の際は軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品を着用する際は金属副材料が肌と摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害がないように注意してください。また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いできますか？",
            "answer": "はい、この商品は水洗いできます。ただし、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法について教えてください。",
            "answer": "この商品の保管時には強い日差しや照明を避け、湿気のない場所に保管してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、取り扱いには十分ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 549
    }
}